陳彥霖案 死因庭下月24日以非公開形式作研訊前檢討

曾參與反送中集會的15歲職訓局青年書院女生陳彥霖，去年9月底離奇赤裸浮屍海面，警方及後指死因無可疑。根據法庭文件，死因裁判庭將就案件作研訊前檢討，訂於下月24日、即端午節前夕進行，預計需時半天。惟當日聆訊將以非公開形式進行，除非是有適當利害關係的人士，否則不得出席聆訊。

詳情：

關於沈教授20點之我見

點解會無咩人理😞

姐係佢老母會出席（未死的話）？？？

真定假老母？

真老母都死左啦，又做戲

非公開形式即係點？
記者入唔入得去聽？

睇吓有冇記者會影到

點解上唔到熱門

陳彥霖案分析

#980 回覆

#438 回覆

推